不如組織勇武街坊到連儂牆撐撕紙狗大媽或組織者

唔好比班大陸哩覺得5舊水咁好執

回響又大過圍狗屋

914天水圍親子遊行
915民陣大遊行

915

食獅子狗可以食到咩程度？
大家接受程度或者底線喺邊

係依班人清的...

我無眼睇，
愈睇愈x 嬲
依班人無良知，又扮偉大

去佢地個page 留下言